[iq題]有乜說話可以令植物人即刻醒番？

有個香港夫婦係外國旅行撞車，丈夫頭部重創昏迷，變左做植物人。不過去到醫院，佢老婆係佢耳邊講左一句野，佢就即刻醒左，你估佢老婆講左乜？

我係素食者

老公.......

有人想知再講

秒

「我睇過你電話」

帽事既

起身光合作用啦

無油炒菜唔過青

開估啦

植物人又唔係昏迷 佢係咪都識醒啦 你話佢老婆講完條友識彈起身就話啫

叮咚

答案： 夠鐘返工啦！

我真係屌你個老母

老婆唱Justin Bieber嘅歌

有聲